十年唔睇一次電視 尋晚屎忽痕特登扭開電視睇無綫 睇完之後我終於明點解大多數老一輩嘅人對搞抗爭果啲人咁大怨恨

佢老母閪原來淨係會集中播一啲抗爭者暴力衝擊嘅畫面
然後再發大去嚟加鹽加醋
同埋度新聞稿果班冚家剷總係好識得用啲語言偽術講到好似係搞抗爭搞罷工果啲人錯晒咁樣

報出嚟果件事都唔撚得全面嘅
大多數淨係會報個過程 但係就好少講起因 甚至係隻字不提
尤其係對政府同埋對警狗不利嘅消息無綫嘅態度就係冚得就冚遮得就遮

唔怪得素來睇開三色台嘅老母+外婆果班親戚咁憎搞抗爭班後生
原來係睇得太多三色台俾三色台洗埋腦都仲懵盛盛

明明係個香港政府閪啲人先搞革命
但係我老母嘅思想就只係停留咗喺 搞事班人抵打 差佬打得好
真心差啲忍唔住開聲屌柒自己個老母

Push

而家先發現，證明你冇深藍父母

已經夠谷鳩氣
冇心情研究我老母有幾多%藍

冇辦法，cctvb唔係俾我哋睇，唔係想改變我哋嘅思想，維穩對象目標根本就只係d廢老藍屍，就係要利用佢哋嘅無知，製造一群人幫助政府對抗知道真相嘅人，你諗吓，如果連廢老都知道真相，佢就會連一d支持者都冇㗎啦

CCTVB真係好撚賤，剪哂 波斯富街 狂射催淚彈一幕